老母嫌男朋友係公屋仔

一直都覺得我老母好市儈所以唔想比佢知我拍拖
但拍咗幾年唔想成日講大話瞞住 好辛苦
所以同我老母講咗我拍拖
點知佢一開口關心嘅嘢全部都係錢
一黎就問我佢住邊
又話下又揾個住公屋嘅（但我地都係住公屋）
跟住就係咁問收入 問返咩
然後就話
🧑🏻‍🦰：我好唔滿意囉，佢做呢啲工又住公屋 bababa....
然後講到明叫我唔好諗住同佢結婚 拍下拖就好
成個過程係無關心過我地點識 一齊咗幾耐 佢對我好唔好
剩係識問錢錢錢

另一次就係我生日
我男朋友送咗ipad比我
返到屋企我老母見到問係咪佢送
一聽到話係佢送即刻又扮哂嘢咁話
🧑🏻‍🦰：咁我呢，佢唔洗送嘢比我㗎？我部電話都就黎壞，唔係應該要送嘢比我嘅咩
我聽到已經即刻話
下，點解要送比你

個老母剩係識睇錢好辛苦
雖然我同男朋友拍拖係我地兩個人嘅事
但如果佢一路咁樣唔同意又咁市儈最後唔通又要反哂面咁咩
有時真係唔明啲父母諗咩
有錢又唔等於對你好 點解睇到錢咁重

呢個時候盲要睇你簡邊一邊

痴線老母

屌你老母

傳統廢佬思想

起底 此post 完

cls 唔講仲以為你老母同你男朋友拍拖

拍拖就無所謂，結咗婚就係柴米油鹽

痴線老母 仲想要求人地送禮物俾佢先on9
佢想你搵個有錢人 對佢有著數咋

搬

快啲同男朋友搬出嚟住啦
到時結婚一定水你男朋友一筆

想知樓主老豆係咪好有米...

你老母有無好用心培育你？

通常就係老竇無米
老母就話 唔好學佢嫁個窮光蛋
無得享福

抄po
拉

男朋友本身住公屋沒問題 但我會要求個女將來婚後唔好同老爺奶奶一齊住

問題係你老母住私定公先

問得出嚟啲問題既老母
有心極有限

假膠

你娘親明不明白甚麼叫竹門配竹門？係咪窮到痴左線？

我估冇 可能咁老母先發洩啲怒氣落樓主男朋友 另一伴送物質嘢俾屋企人係bonus bonus嘢想開口問人攞咁厚面皮都有嘅

住公屋唔緊要

想問下你男友做邊行？係咪專業人士？

你老母就真係公屋思想

感情問題一律建議分手

P.S. 我指同你老母分手

想知埋樓主老豆有咩評價

樓主，no offense
我屌你老母

專業人士就唔會炸形啦
估計都係一般打工仔

四個字
屌你老母

佢為你好
你結左婚就明

想煎巴你老母 約過時間ok?

其實你老母嫌你男人老狗走去俾人屌屎忽啫…

請善用起底功能…

如果我係你 一定搬走

你老母當你係雞

男友做咩工先

飛咗你條仔，大把男仔條件好好

你睇年年幾多港姐想釣金龜就知啦

叫老母同佢汁返濟就會送部比佢

公屋對公屋絕配
呢點已經可以當你老母無道

你老母以前做開雞，而家當自己係鴇母，完。

故仔都費事作

到條仔真係好有錢 都唔揀食你呢種女仔喇
你叫你媽照下自己相生左咩女出嚟先

你老母無錯嘅
你又無錯
兩個都無錯
係觀點點睇

我Ex 個呀媽同你呀媽性格一鳩樣

忍唔到

屌你老母臭閪

你老母想當你係私家性奴賣比有錢仔，而唔係當你係人咁嫁比人

有錢仔中出即飛啦

點解咁撚鍾意喺Dcard cop人篇文再po 出來

我覺得你老豆應該慘過你

PR 公司 咁又上到熱門 份糧真係易呃

你老母冇錯
你都冇錯
最錯你個垃圾男友
公屋仔跳樓=亂拋垃圾

你老母除咗叫你男友送手機俾佢ON99外，話佢住公屋唔好我係好BUY，邊個想自己個女同公屋窮撚挨？

贊成

燒左9毛未

睇下斬咗隻雞 會唔會攞返入雪櫃話要拜神

煞停咗個老母佢

問下老母預將來禮金要比幾多

公屋妹咪又係一樣

4個字 屌你老母

祝你好運
到時禮金我諗你男朋友賣腎都未必夠比

公屋妹只可以力爭上游搵到個私樓仔改變命運
如果唔係世世代代都不停loop

你老母係垃撚圾，早斷關係早著

好快你就會同條仔分手

佢會識到個更加好嘅女

通常都係潛意識反射.
呢個時間你可以比你媽媽攬下.
跟住同佢講: 乖啦,你老公系個到. 老豆叫你呀!!
再同佢講: 你失敗過一次,我明既.

答佢：你咁想嫁俾個有錢人你又唔嫁？你做唔撚到嘅嘢唔好要求你下一代做到

咁撚似5仔既
見bob叔送mac book俾周庭
就話bob叔點解唔送支咪俾佢 肉酸到

*你嫁個公屋仔
第時生活兩個都手緊
邊個養你老母本人*

養兒防老心態

假膠post 就上熱門, 連燈仔

公屋仔先正

拉
Ban
上頁

咁似我老母 我既選擇係一早就兩個人搬出去住
唔洗俾佢煩 日日都話邊個親戚朋友啲女個老公幾有錢帶拹全家
又話蠢點解唔揀下 好煩

thx

叫老母返頭嫁
以後唔洗住公屋
有得揀 又民主

送電話比你老母？

真係慘

聽到你話你老母叫條仔送電話俾佢真係拳頭都硬撚埋

分手啦屌

你咪屌尻佢囉
我又唔係貨 成日講錢做乜尻
我拍拖姐 又唔係你拍拖
俾你拍拖都無用啦 唔通老蚌生珠咩？
我鐘意咪得囉
（完）

喺隔離狄卡抄返嚟?

你屌咗性病雞

2/10

叫你老母STFU

男朋友什麼工

睇字都想鬧你老母

你老母係咪藍絲呀？係嘅話應該反佢面啦

thx差啲認真左

真心相愛係冇所謂，唔洗理其他人講咩

但只係想搵個歸宿嘅話就真係聽老母講好過

始終呢個社會咩都係講錢

Thx

咁你咪覆伯母你有貢獻個閪俾條仔屌，想換手機咪俾條仔屌埋一份囉
屌柒你個死假膠 一時開post話約網友 一時又又問點吸引女性
忽男忽女正宗食飽飯無屎痾靠做PR公司搵食嘅死毒撚

起底啦大家 拉！

老母本身好有錢？

樓主pin this

我係男嗰邊

樓主老母上開連登？

屌返佢做咩唔帶套

已通知你男友，明天會同你講分手，請知悉

其實樓主係喺dcard到偷篇文